山頂凌宵閣 男子飛墮50米下身亡

山頂凌宵閣有人從高處墮下斃命。下午1時49分，一名男子由凌宵閣頂層的觀景台位置，飛墮約50米，跌在公廁對開的梯級，當場頭爆骨折，鮮血四濺，傷重身亡。警方正封鎖現場，調查死者身份及墮下原因。

凌宵閣頂層觀景台，收費52元；觀景台上有約1.5米高的欄杆及玻璃圍欄。凌宵閣屬於香港上海大酒店有限公司所有，集團物業部總監孫漫天稱，從閉路電視所見，事主獨個兒到來，付款登上觀景台。

據稱，事主由袋中拿出摺凳踏腳，爬過玻璃欄杆墮下，初步不排除是自殺，但暫時未清楚死者身份，包括是遊客，還是本地人，要交由警方進一步調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台

又自殺

自殺都揀個好地方

獨個兒你老母呀？

好多人圍觀

跌在公廁對開的梯級

凌宵閣變凶閣

拎晒工具咁厲害

山頂都要刷首抽

邊間報館咁垃圾

諗住下世係山頂出世

由袋中拿出摺凳踏腳

果然機會係比做足準備嘅人, 順利去刷首抽

睇得出佢對香港嘅怨念

每日一單

凌宵閣傳說殺人事件

比錢自殺.... 幾時到IFC開放

山頂刷首抽 風水運氣比較好

由凌霄閣直上凌霄殿！

喂 今日第二次啦 唔好再跳啦

支那仔嚟
個鞋

等睇物件圖

D遊客根本唔知道

破壞香港風水

希望係支那遊客/新移民

證明好多香港人都係焦土派

浪費器官

諗住去凌宵閣，變左去靈灰閣

花式自殺

點止一單

今日第二單啦

改壞名,靈消閣,屬於香港上海大酒店有限公司所有

必死既決心

靈灰閣有無關？

血路

聽日加10%就真

由今日起凌宵閣開始多人...

2023

唔係好明你幅圖意思

樓梯級好似有佢既肉碎內臟

特登帶埋凳去果度跳，似係有內情

獨個兒...

凌霄閣人氣咁旺 ,,,駛驚你？

獨個兒係一般書面語，好耐之前已經有

山頂都大霧，會唔會有山林瘴氣

提示1: 綠色

提示2:

圖中間偏上位置，綠色膠布
相信佢想講果度位置偏僻，影埋俾你睇都未必睇到
所以 "D遊客根本唔知道"

你邊度鄉下？我嗰度一條友嘅書面語係獨自喎

凌宵閣-->>凌灰閣

不嬲用獨自，支那人先用獨個兒

收費$52蚊都要拎出嚟講

個公廁夜晚仲有無人敢去?😨

同破產要俾律師費
領養要俾個豬閪職員刁難一輪一樣
愈麻煩愈顯得真心呀

支那人身分曝露喇柒頭
獨個兒咁撚累贅係支那人講蝗語先用

規範北方佬文法

俾錢去自殺

獨個兒， 一會兒，呢d書面語，20幾年前小學係咁教，唔知依家仲有無呢d字

衰d講句
好快成爲新潮流

睇隻鞋 ，70%支那人，30%本地廢老，唔係支那就廢老，好事一樁

係咪唔識寫獨自?

凌空閣

都死啦，有咩問題，錢又帶唔走

唔知道咪唔知道
所以呢？
唔係好明

山頂好猛 積屍氣又多。。。

係咪支那閪先？
係就死得好
唔你就RIP

獨個兒errrrrr係書面語？？？

我開左個fb page關注香港每日啲自殺 叫 香港自殺新聞日記
希望大家關注下個問題

獨自就獨自 獨咩撚野個兒
條脷抽筋呀？

初步不排除是自殺

發現大陸仔

00後肯定未聽過東堤

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

XX好猛 積屍氣又多。。。

我睇台灣小說

依啲咪值得尊重
揀個好位先跳

睇到好sad

篇報導嘅中文水平好鬼屎

去咗第二個星球重刷，從此無憂了

凌宵飛人

中國人開飯啦

睇下D食物幾多元化

中國D樓好大好結實

無時無刻都好熱鬧 好多爆竹聲

智慧全球第一

做到中國人係福氣

香港人要撐住呀

驅趕垃圾思維大陸狗

香港精神要集結

唔好再比人分化
大家要同舟共濟
保護我地美好既香港
我愛香港
香港是我家

呢D廢老鞋

係呀
成日同身邊啲人講香港每日平均最少兩單自殺 都冇人信
明天得閒啲我會開始寫啲數據野 例如一星期有幾多單 咩年紀多啲之類

睇對鞋都似大陸佬著....anyway RIP

支那狗扮乜撚野

住到山頂了⋯

if
大陸人
香港人rip

Link?

重以為old news,之前都有一單

「獨自」就係書面語
獨個兒根本係蝗話

凌宵閣要變靈異閣

山頂鬼

前排先帶學生去嗰度旅行

大約半年前 又係差唔多位

比$52自殺

好撚多血

同意
還掂都係被香港逼死
點解唔揀個好啲嘅地方嚟死

利申：熱愛生命，冇諗住自殺

跳果到好地方
跌果到就...

幾時到IFC

飛墮咁有意境下次應該寫自由落體

之前已經死過個支那人
今次又一單

蝗語???
獨個er

依家得返啲唔叻嘅人做記者
將就下啦

多啲closeup 會更好

成日覺得凌霄閣個名好似墳場(靈灰閣)

原來有個咁好既地方自殺

想下世可以住扯旗山

係遊客多既地方自殺先可以將香港既問題帶去世界

自殺都要付費

又君臨天下

睇標題以為邊個仆街推返過期post上黎

凌宵閣變靈灰閣